[WinD台] Islands of Nyne : Battle Royale

可以like埋我個FB

將會不定時咁定期開台

呢期會主要玩Islands of Nyne : Battle Royale , PUBG , CSGO先
有想玩嘅game就會轉

希望大家多多支持
入黎比like
入黎訂閱

歡迎大家入黎吹水
一齊玩
thanks

CSGO NOW!!!!